法唔法國卡勞開post 吉岡就唔會開post

有得你j就得啦咁多野講

Btw

如果卡勞唔貼隻雞就世界第一日常系J圖王